跪求呢款adidas backpack個名

之前喺秒殺見到黑色不過冇買，今日去沙田馬x松見到得藍色 有冇巴打知道呢個係咩款? 想去外國網買, 但google咗好耐都搵唔到呢款
萬分感激

OPS. 想問邊到有得賣？

幾錢先岩

藍色699有9折

咁外國網買好似貴啲

日本adidas 好似都有

Taobao search Aj3738

痴線漢口道間adidas咪有囉

差啲比咗錢